每天返工都好似消耗緊生命

每一日返工12個鐘，未計搭車來回個半鐘，完全唔夠休息身體越嚟越差。壓力又大，長期處於亞健康狀態。好想即刻quit

曾付出幾多心跳
來換取一堆堆的發票......

巴有無打算轉工

我諗住做多半年，然後去外國重新生活，但過到去冇技能，人工可能連而家三份一都冇

搵份96算啦，輕輕鬆鬆

其實多唔多人有呢種諗法？定係我個人太消極？

返五日定六日呀，差好遠

你有外國pr？

有家庭，但太太搵唔到錢，依家佢喺外國讀緊書（for 移民）
將來我會過去搵佢

每個月有兩個星期左右返六日

冇，又冇錢，想用讀書方法移民

咁想讀咩啊

但起碼無你依家咁辛苦
同埋你依家賺到儲啲過到去過渡用
我相信慢慢會變好

移去邊先

唔係我，我太太依家讀緊design Master
我過到嗰邊可以拎個working Visa 做野

一樣， 日日趕project...

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

多謝你呀
遲啲過到去都可能係用住積蓄先，所以依家都好大壓力

Canada

明白
其實我覺得工時長都唔係最大問題，壓力大真係好辛苦，長期會有情緒問題，要多d放鬆自己啊

你都講得啱嘅。我有時一諗起好多工作做唔晒，心口就會痛。

試下深呼吸

好難挨，連最親嘅人都唔係自己身邊。每一日辛苦放工，都係孤獨一個。

點樣可以正面啲？

日日返工都驚個老細黎摔尻你
就算放假都只會擔心之後返工既事

兄弟⋯ 香港就係根本壓力既都市
十個有8個都有情緒問題

好可悲。
我知道有啲人好睇得開，但我做唔到

其實你已經好好有女朋友同你捱
我因為積蓄唔夠, 對方家有錢
所以唔敢同佢結婚,最後5年拍拖 分了手
我都睇唔開好多野 但無計。 搵多D朋友吹水

樓豬I know this feeling
我同你一樣覺得份工係虛耗人生
明白你工時長 連發展自己興趣嘅時間都無
不過如果你既然plan好去外國同你另一半定居
咁而家咪當儲錢 單純為咗錢而繼續做落去
希望你去到果邊搵到份工時合理 自己又中意嘅工

好可惜...可能佢唔介意

健康就健康唔健康就唔健康 咩叫亞健康

多謝你
你講中晒我嘅感受我。生活只係得返工，連做運動同埋玩嘅精力都冇嘅時候，個人真係好灰。

希望你都可以搵到一份合適嘅工作啦。

你google下啦

放lunch 可以回返少少血

要調節心態 咁叻咪炒我囉

返工做野每個人都需要
因為你要生活

Fresh grad jj
返緊間補習社
成日比老細同佢個侄針對
準備聽日生日同佢辭職
當係送份生日禮物比自己
然後重新出發搵過份

same

我都好撚想走人...
返工放工4個鐘 日做12個鐘
埋單16個鐘 返6日...

冇生活，生存only

Salute

維持咗幾耐？

新工 兩個月

Bro,如果冇乜家庭壓力嘅話就辭工啦

你確定換到一堆堆發票?

定一堆堆銀仔?

每返一日工 就短命一日

做得唔開心
人工又低
又多壓力
又受咁多氣
咁不如quit咗佢

最緊要自己唔好驚出去搵過份同埋同人競爭

認真 係香港好難生活 唔好委屈自己 有出路就行

搵得多唔多？
搵得多，就做幾年，儲下錢

我上一份工好忙，做咗6-7年
身體出現好多問題
最後決定辭職，休息一年，之後再上路

有儲蓄、無家庭負擔好緊要
最少我唔做野1-2年，都唔會餓死

但你如果有家庭負擔，就無辦了

唔搞咁多啦
開始搵工走人

工作忙好易病 我自己發左喺皮膚。
50k，要供樓，老婆辭咗職冇收入，有幾十萬，去外國應該頂到兩年。

我間中都會有出慢性風癩，一出，就出半年

但你有經濟負擔，好難辭職唔做

唯有盡捱
最少你有目標，會有離開香港嘅一日

你唔識就google啦
你估人地作架咩

咩工

同你一樣,長期出風癩

你加油呀！半工讀好唔容易。
再難過既時候都會過去

我都係
仲要成日通頂
岩岩先放工
夜晚好多時間都無停過
勁累
揾既錢又唔係好多
努力生存中

香港生活就係咁 共勉之

恭喜你，你已經唔係生活緊，而係單單為咗生存。。。

我嚟緊搵新工都唔望份工幾有前途，最緊要離屋企近，半個鐘車程之內，工時少日日都有八小時睡眠時間

唉，見人咁有心機返工都讀證書，
搞到我都諗緊係咪時候要的起心肝操fit自己，
去考救護

每日生存都係消秏生命架啦
值唔值咁就要睇下你消耗既回報有幾多

求集思廣益
而家呢份工做左年半
做算幾好做 亦唔算好chur 每日都叫做六點幾收工
同同事相處無大問題
但係如果係呢個經濟環境下想跳槽轉工
會唔會好不智 定係守住係而家呢份工先好?
想跳槽搏加人工

好想做每日只扑靚女大波妹的AV男優

明，我真係明，但又可以點.....

點解要跳先

魚唔過塘唔肥
其實純粹想谷高個人工
加埋我報左Master 如果收既話又會有番少少bargaining power
所以先想轉份高人工d既工

睇下你鍾唔鍾意認付新環境啦
純為谷人工而跳有d無謂
尤其是你講到你份工咁好

識玩梗係痴住老豆老母做neet
再唔係學三和大神做一日炒散再hea3日

諗住老婆因為你過得好 之後你地係加拿大會團聚
忍住先巴打 加油

(返住工覆你)

返十二個鐘都唔quit，人工好高?

但係好驚自己會困左係個Comfort zone到
就係公司好做先有呢個擔憂
好想趁後生盡量谷高d個底薪
利申18grad

介唔介意講做邊行

離開左comfort zone 幾個月
番新工多野做好多
又會比人屌 追野

每日返工都唔知為乜⋯⋯d麻煩野好似同我有親咁一個黎完又一個，份閪工人工又唔係高，好想quit撚左佢。過

咁聽其實都唔大問題吖

50k

you are well paid for it then

香港工時真係on99
一個星期返50粒鐘

返乜工甘爽？

仲後生就挑戰下自己啦
支持你巴打

屌...

幾忙都好，請抽半個鐘出黎運動

攰到運動都唔想做

我同你講呢樣野會令你脫胎換骨
跑步30分鐘，一星期5日
你會發現星期一都唔再攰

最慘係發票都換唔到幾多張

因為你呢一句我今日去咗跑步

絕對係
0意義
比幾萬就買起你

跑左去觀塘海濱。今日返完工，太頹廢，決定做返啲鍾意做嘅嘢

諗住4月走，依家個份做到冇停手，想搵份可以搞自己野 人工又唔錯既工

一日冇撚用
keep住做1個星期
再番黎多謝我

無工番仲慘呀

咁都算係好嘅開始
就放假希望可以堅持到